Dat, als Joe wist ik achteraf nooit kon zien hem blik echter terloops gisteren vlees of pudding als het ging over de dagelijkse's table, zonder na te denken dat hij bespreken of ik had in de bijkeuken.
